（最高榮譽）教育局副局長之子親自獲毛主席接見！

對於親共人士黎講，

有咩開心得過呢樣野？

爹親娘親不及毛主席親

毛主席親自授課国民教育

蔡若．連子

毛帝萬碎

一齊喺地獄朗誦毛語錄

呢句好應景！

仆你個街諗咗一諗係幾時嘅事

今日既事黎。

副局長應該老懷安慰。

笑到我吖

可喜可賀